我想對今日同我一齊買put既弟兄講聲...

發達啦

聽日一定跌到仆街

今曰豬到仆街典算

又燈

唔好包頭住 聽日跌到仆街

麵仔幾識燈
你啲call實賺唔少啦

put了
不怕不怕

我都熊左 唔撚怕

麵爺想燈到Hsi30000點

英雄所見略同

見到係媽咪麵 即刻安心返

又自燈
聽日既牛仔準備啪了

今晚夜期做頂 聽日就直插冇水花

賠錢呀大DODO

大dodo食屎狗！

聽日賺番

典解

我重熊呀屌你

麵麵

熊！熊！哈！

風雨同路

俾返血汗錢我

隻put跌到仆街

蕭塞豐乳

痴9線 有冇咁撚燈

又話貼倉 ?

你搵日買下牛得唔撚得呀

好彩喺聽日put之前見到呢個post
如果唔係啲利是錢又倒落海

永遠跟隨大dodo
戰至最後一兵一卒

熊熊哈

寧死不屈 熊軍殺啊

面神真心好撚燈

你果啲咩put嚟
都唔升嘅

仆得街未 ?

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

300 點升幅

升左之後請睇#1
開始跌就睇我張圖

嗚嗚嗚嗚

我都唔知

話得明put
Put係向下既意思
隻野咪向下囉